睇唔開嘅人入黎睇返尋日一齊走段片，唔見左你傷到嘅只會係自己人，唔會係敵人

/

每個人都好驚
但更驚聽朝見唔返你

唔好死
我地繼續一齊去打9班藍絲